<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>TDF Noticias</title>
    <description>Las noticias más importantes de la provincia</description>
    <link>https://tdfnoticias.com/</link>
    <atom:link href="https://tdfnoticias.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:09:13 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2019 11:09:13 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.6.2</generator>
    
      <item>
        <title>Cuenta en Instagram</title>
        <description>&lt;p&gt;Deste &lt;strong&gt;TDF Noticias&lt;/strong&gt; tenemos el agrado de presentarles la nueva cuenta de Instagram, &lt;a href=&quot;https://instagram.com/tdf.noticias&quot;&gt;@TDF.Noticias&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todavía no tiene contenido, pero ya estamos llamando al programador para que piense cómo podemos compartir en Instagram, de la misma forma que lo hacemos en Facebook, Twitter y Telegram.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si la solución es muy complicada o directamente no la hay, iremos por otro camino, con dos opciones: cada publicación será un compilado de noticias; o, serán menos noticias para que podamos, en el tiempo que tenemos disponible, copiar foto, contenido (hasta el límite que tiene Instagram) y link, este último sería texto que hay que copiar y pegar para visitar la noticias original.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¡Esperamos que nos sigan allí también!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>https://tdfnoticias.com/2019/cuenta-en-instagram/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://tdfnoticias.com/2019/cuenta-en-instagram/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>TDF Noticias reformado</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;hasta-hace-poco&quot;&gt;Hasta hace poco&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La gente que sigue el sitio y sus redes (Facebook y Twitter), sabrá que es un recopilatorio de las noticias de diversas webs locales. Siempre publicando un extracto de la nota y un link al sitio original, donde se podía leer la noticia completa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cómo-se-mantenía-el-sitio&quot;&gt;Cómo se mantenía el sitio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;TDF Noticias&lt;/strong&gt; se mantenía por esfuerzo de los administradores. No teníamos publicidad (las dos que aparecían eran propias). El dinero para el hosting, internet y programador, venía de nuestros bolsillos y no por ingresos del sitio.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;nueva-etapa&quot;&gt;Nueva etapa&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Debido a las dificultades económicas producto de las malas prácticas de este Gobierno, hemos trabajado con el programador para encontrar una alternativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya que lo que nos importa es informar, mantendremos la publicación en las redes sociales, pero los links expuestos irán directamente a sus sitios originales, sin pasar por &lt;strong&gt;TDF Noticias&lt;/strong&gt;. Tendremos este sitio, a modo de blog, para publicar editoriales como esta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este formato nos ahorra el hosting, gracias al programador que encontró una buena alternativa gratis y dentro de una plataforma estable. Lamentablemente, las notas publicadas hasta la puesta en marcha de este nuevo sitio, serán inaccesibles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agradecemos a &lt;a href=&quot;https://ajpen.com.ar&quot;&gt;AJPEN Sistemas&lt;/a&gt; por siempre estar a nuestra disposición y colaborar con nuevas soluciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es probable que en un futuro, con cambio de políticas económicas y/o con nuevos proyectos, volvamos a tener un sitio con archivo de noticias. Mientras tanto, los invitamos a seguirnos en &lt;a href=&quot;https://facebook.com/tdfnoticias&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; y &lt;a href=&quot;https://twitter.com/tierradelfuego&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas gracias.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 29 May 2019 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>https://tdfnoticias.com/2019/tdf-noticias-reformado/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://tdfnoticias.com/2019/tdf-noticias-reformado/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
